[秒經]點解女人咁介意人地點睇佢

識果o的女人全部都好care人地點講點睇
明知把口生係人地度
人地up乜都得
硬係要理

因為佢介意你點睇佢

個個都會有啲介意架啦